維度爾捐左睾丸未

唔知要幾耐先復出到呢

佢都冇點捐

可能係諗住練葵花寶典，將武功套用於足球上

美斯都想佢捐